動物台需要一個有人望嘅leader

抗衡獨裁主義

55

台主已經獨霸多時